好想見到你

每次踏入呢個地方都好想見到你既蹤影
搭親車 就會望下去你屋企既個段路
望下同你行過既地方 食過既野食
好想夜晚仲有你陪我行去搭車
如果你仲會陪我行就好

咩事分手呀 又性格不合呀

好想見到你